有冇人試過HSBC轉美金去富途，使唔使手續費

土

如果是electronic transfer 好似不用，但要兩工作天
如果行chats就每單百幾手續費

當有新手開始玩既時候，就是大跌的先兆了

唔算新了, 不過想8仔轉富途

8仔個app

富途

新手通常覺得自己係老手
申利：新手中既新手

HSBC個匯率仲差過富途

係

7.81